有冇人可以講下琴晚中槍人士傷勢？

雖然元朗都好亂，今晚又唔知發生咩事，但係冇人講過琴晚示威者傷勢嘅？

推

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落

推。

push

光復香港
時代革命

果時無睇live表示
其實我由頭到尾都無睇過宣言條片係點樣嘅
結果過左成日我都未見到有人剪出黎同揚出去

推到有人報料

推到有人答

我係完全唔知有呢件事出現過

喂完全冇消息囉

push, 唔好比達狗post洗板

Push

Push
我都想知咩事

Pish

RTHK尋日睇直播有
應該有留到

上環POST人手置頂

光復香港

PUSH